占士粒丸比雲迪克撞到縮陽 所以今場廢撚到仆街？

渣撚到